[港人自救]民間資訊中心

再post多次

既然而家係無政府狀態，不如開個民間資訊中心
搜集Fact checked新聞，集中資源eg信息、文宣去預防( 例如買口罩，眼罩，應該食咩預防)
必要時我地用投票黎決定應唔應該罷工or罷課 唔撚想再理政府

SARS 既血的教訓你地仲想黎多次?

如果已經有，可以放低tg嗎?
我會幫手置頂

見到幫手推

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

見到既幫手推

唔係罷工罷課，係自己保護自己而停工停課

至少整個tg谷先

都成7個月
香港人有好多都係睇輿論做人

同沙士時一樣, 3個高登仔整網站整合消息,

國民團結自救

支持罷工罷課
香港人先知道嚴重性

政府唔做野咪自己做野

推，唔好再靠港支政府
再進一步諗呢個係逐漸擺脫傀儡政府嘅第一步

係時候開全民TG

屬於香港人嘅Deep State

襯新年休市，全面防疫係最佳時間，初四就爆架啦

必須長期置頂
望有心人整合一切有用資訊

推

推，尤其可以利用TG

組個18區聯合政府啦

十八區連儂

我覺得可以係現時既game再延伸，
例如wolipay

見各區安全channel都算雛型黎

[港人自救]民間資訊中心

push

港人自救

Push

推
逐步逐步吞併政府功能，令少數派依賴我地

建議香城教育電視做

肺炎即時丨民間衛生局頻道
😷戴口罩😷勤洗手😷勿摸眼鼻口😷
本頻道即時更新公佈最新肺炎疫情

歡迎報料（Admin）
@hongkonger_00

IG

公海
@hongkonger_0000

已pin 大家快D入

置頂

教你點揀完全符合黃色經濟圈又防到武漢肺炎嘅口罩

剛聽完武漢市內防疫系統內部會議的錄音，嚇得不輕

大陸人：眼睛接触到也会传染

突發！穿防護衣、N95無效！支那專家判斷是結膜感染

把用過的口罩丟進警署，提高個人素質

我置頂tg先

在tg裡置頂我

你地每推一次
分分鐘可以提多個手足

你地每推一次
就可以提多個手足

推！
自救

真心應該要停

借位幫推

[Twitter戰線]肺炎打大佬CCP，唔打卒仔 - 疫症宣傳整合

記得share埋條tg link 比你身邊既人

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

但係好多市民仲等緊政府宣佈停工停課

Agger 所以我地唔等
我地自發做

政府草菅人命
香港人民自決

pish

你地每推一次
就可以提多個手足
記得share埋條tg link 比你身邊既人

我真係見到有大陸人戴住3m眼罩

快D入

保護自己&身邊人

岩

up

主權在民，香港獨立

幫推

。

大力推！！ 03果陣一舊飯咁唔知咩事，宜家幫得就幫！！

最新消息：香港兩名「高度懷疑」確診個案，確診感染武漢肺炎

無政府要靠自己

Update得有d慢

如果你有其他既tg 你可以放係到
我集合左再pin

要推

如果大家有其他tg group 可以放係到
我集合左再pin

推呀 推埋隔離個po連儂牆資訊

目前已知資訊（from我個人mon住知乎）
- 最低限度都要當係SARS咁防，飛沫、接觸(同枱食飯)、有經眼中招case，其他傳染途徑未知
- 潛伏期短2-3日，長可以到14日，未必有發燒病徵(澳門case)
- 已經起武漢出面人傳人緊(廣州家庭case)
- 同一般感冒流感唔同嘅病徵：乾咳、久咳，呼吸困難，血氧(SpO2)低(=個肺殘，呢個自己屋企未必有器材驗到)
- 消毒：按照SARS，75%酒精、54度以上滾水浸30min有效，中囯無提1:99不過應該都work
- 同03唔同：鐵路、自由行重災區小心送大禮；手提電話機不離手記得勤消毒；潛伏期長+未必有病徵，最好當全香港都有毒
- 病毒無藥醫，手足早睡早起做多d運動保持身體健康

btw 琴日個馬鞍山case搭過東鐵同馬鞍山綫，仲唔罷搭港鐵

18區區議會一齊合作

如果有個APPS push notification Update 重大消息更好

支持

呢個需要IT既朋友幫手
or 用之前已經開發左既app 加多版係講武漢肺炎

幫推，信政府不如信自己

一定要fc 性命尤關

ACTION!!

搵區議員幫手有得諗？

推熱門

自推

再推

見到既幫推

張建宗都等緊中招
仲點得閒出黎宣布停工停課

。推

見到幫推 提下手足

可否整埋個FB?
感謝

港人自救]

終於有人所見略同